如果多年前買左人壽 發夢果時戰死左

咁有冇得賠？

學術討論

你條命值錢咪賠

你用得「戰死」係咪你認為係戰爭狀態
係既話無架啦

9up

喺咪連本金都會無埋

「暴動」都應該冇